# elk_genesis

```
sudo -u logstash /usr/share/logstash/bin/logstash --path.settings /etc/logstash -t
```

## referencias

Check esta url, cuando la hice lo hice desde el historia. ya que no habia interner

- [How To Install Elasticsearch, Logstash, and Kibana (Elastic Stack) on Ubuntu 22.04](https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-elasticsearch-logstash-and-kibana-elastic-stack-on-ubuntu-22-04)

***

